「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

屌撚到佢覺得自己唔配做人

推幫

機場絕對唔可以成為戰場 唔係我驚傷到其他人 而係你地要跳海先有得走 我諗大家都明機場地勢如何

所以 我呼籲大家要制止任何過激行為 以防臥底點火